[Tony Lo]以前曾經投考警犬失敗的現任消防總隊目

四肢發達，頭腦簡單
IQ盡失EQ忽得
有勇無謀，似足蠻牛
慈雲山需要你

咁大隻打撚死人咩，榮哥

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

推佢老母

推到你仆街為止，藍絲盧卓榮

好大隻

吳敏儀搵你呀

邊有收皮